400新疆學生拒食豬肉示威被捕 傳被關入冷藏庫

中共持續以強硬手法，打壓新疆穆斯林，包括強迫他們進食豬肉。有報道指，新疆多地約共400名哈薩克族中小學生，因拒絕食用豬肉遊行示威被捕，目前大部分人下落不明。有報道指，當局將示威學生關在豬肉冷藏庫內。

當地一名穆斯林周日（16日）透露，拒食豬肉的400名學生，曾經絕食抗議，後來才上街示威，被公安帶走。目擊者稱：「一個星期前，（阿勒泰地區）哈巴河縣學校的學生，有些是住宿的學生，還有高中、托兒所，讓他們吃豬肉，他們絕食、不吃。（公安）抓到以後把他們送到哪裏都不知道。反正是被拉走了。」

這名穆斯林稱，在阿勒泰地區布爾津縣也出現穆斯林學生抗議吃豬肉事件，但他們也被拘捕，更稱有人被困在豬肉冷藏庫內，「在布爾津縣，有一個冷庫，有人用卡車（貨車）運來豬肉。哈巴河的學生反抗，被拉到布爾津縣的冷庫內。哈巴河縣現在被警察包圍。周圍縣的人不讓進入哈巴河，好幾天了」，他還透露，塔城地區的托里縣、額敏縣、烏蘇市亦已封閉。

哈巴河縣及布爾津縣教育局、中學的沒有回應事件。一名穆斯林商人稱，當局明知穆斯林從不接觸豬，卻興建大型養豬場，並打算僱用穆斯林在養豬場工作。

據中國飼料訊息網報道，新疆大北農集團今年4月9日發佈對外投資公告，稱為響應公司養殖大創業的戰略佈局，擬在新疆昌吉州吉木薩爾縣三台鎮，建設年生產50萬頭生豬的養殖項目，總投資約10億人民幣（約11.3億港元）。

自由亞洲電台

痴撚線

究竟要幾變態先諗到

7.31

之後啲豬得兩隻腳

支持中國殺哂班回教邪惡毒瘤！

其實只要一升級做聖戰 中共就頭癢

希特拉

等睇聖戰

佢地無一個領袖去宣布聖戰

點解廢過中東個班咁多

中東果班有精神領袖

如果有一日isis 真係對中國發動聖戰，我一定參戰打9班回教狗，用血清洗南亞回狗嘅罪孽，親手殺死班南亞賤蕃

中國個班所謂領袖一係就做左黨員，食緊豬肉，一係就流亡海外，撚有影響力

連食唔食豬肉中共都會管

關5日無野食
出來又燒乳豬俾佢地
咩宗教都無哂

其實就係 維族人 發動聖戰, 所以中共先會將維族人捉入集中營

參考 昆明火車站斬人事件, 維族人去昆明斬平民

支拿豬

結果家下豬瘟

抵死

中國食豬肉

食》中非洲豬溫死

唔食->解釋因爲豬溫->洩露國家機密被處死
->解釋因為信回教->被再教育死